點解TVB唔怕番好似十萬噸情緣咁既戲?

以前細細個睇十萬噸情緣真係好好睇
人靚景靚 張可頤 風車
依家TVB好似冇拍過呢類型戲
上一次都只係衝上雲霄
拍番呢D戲輕輕鬆鬆咁睇仲好啦

另外有冇巴打有seed

最正係張家輝唱歌

會掛念就承認太掛念

成本問題

有聲

係咪走音？

依套高質 巴打識貨

仲記得湯盈盈send my love send my love

Woo wow ~愛似遠洋過海

歷盡路上異彩

好鐘意果期既張可頤

一見到topic 就諗起呢句

回唔到本

而家出外景都慳
電視台扮埋差館 醫院 學校

d公司上網賣廣告好過，係電視賣廣告根本無人睇，你睇下「澳門首個....上線啦」就知，收入少左，無錢拍大堆頭劇集

如果打燈做得好
都呃到下人既

會發覺你更加可愛